一教訓醒 tesla 又升10%！點解我唔買！！！

啊！！！

琴日盤中鳩入都7％

未走過，strong hold

星期一買都未遲，最怕冇買

有心唔怕遲？

我買左，都會後悔買得太少

得幾股係手，但已賺5000

一樣

隻野上落太快，無guts 重注

仲有機會嘅Ching
6969
6978
星期一升10%以上

升4% 個時入左1張724 1650 Call，上呀

1300幾放左

之前有30 股500 頭買，放左
冇放既應該而家賺左3 倍

我100 股580 沽， 現在得30 股

無人知，1400高j左

我上星期期走咗

新手想問下，依家買仲黎唔黎得切啊

1400 俾晒機會都唔買

$300已經開始有人問

當阿婆都唸住買嘅時候，就係隻股就爆嘅時候

阿婆唔識美股

今日高位 明日低位